金鐘要人！！！！

急！依家出！！！有頭班車！
有能力既飛的！！！
要人！

！

金鐘地鐵天橋大量犬

定柒啲嚟

出緊 等等

gogogo

要人要人要人

推 坐的士黎緊

巴士到左港澳碼頭，coming

要大量人，唔夠人

推

越清楚咪即係越少人

當佢200萬咪算

金鐘要大量水

推 好攰

金鐘邊個位集合

出緊

嚟到跟人啦

要水

金鐘要水

唔好搭地鐵，搭巴士！巴士！！！